新版本通知

點先可以冇通知 部機更新唔到

【929行動】大家好，我地係Chinazi。